[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1833)

Sonfast

696即刻同我入波

696，前鋒，bee 真係冇諗過會一齊jump

黃蜂同696禁屌唔識入波

我陪住你

一注都敗唔返 dklm

前峰都收皮

黃鋒果個KOGA乜撚人黎球球都飛機

今日d波真係痴撚線

前鋒10c全post派波衫

前鋒角

屌你老母696識入未

d 波成日夾埋一齊西真係難搞， 平注都可以全輸

日本波又全下盤 dllm咩

屌咩北海道

就係驚d垃圾波 分左3注

Blacklist bee 不死鳥都跟唔贏

我都陪住你 串左 696 bee 同前峰持有傷心者

696

屌696就輸半，bee就針曬，前鋒就未知，睇黎都針

前鋒

小林悠快入

不死鳥大未呀

Bee追和當贏啦屌

696 bee等針

大家可以諗定12點30波聽天由命

696想點架，係咪踢波架

次次都俾垃圾皇峰逼害

696你即刻絕殺啊屌你老母

全日同得仔同路 針到屎都冇得食

696似晉唔到 三箭加時好撚猛

前鋒 北海道

你老母D波西到

半2全5

Bee 696

買左696既我上天台先喇

又唔贏又唔刷， 真係唔知前鋒做緊乜

今日d波朝早西到而家 最正氣係阿得

696真係得啖笑

bee 禁撚到咁都入唔到

跪係到求川崎仔入一粒比我走盤

黃鋒降班啦 成日出黎害人

D兄弟死哂喇

前鋒 入2粒 ok?

696入一粒比我回血好冇啊

前鋒走個盤ok?

前鋒2.5s 係咪要提早拎得錢？

不死雀輸上場輸俾爛木sc 但贏bee 代表咩？

Dllm下盤日

黃蜂真係以後咪出黎害人 睇親都禁屌唔入 半注都收唔返

上場渣流灘留力今場

60分鐘 要頂c

川崎仔

仲要次次失波先， 屌那星都唔知乜撚防守黎， 最低攻力果d 球隊都入到你波

大家報告下針左幾多 我先 200

後20分鐘實刷，宜家停咪停

川崎仔求下你

前峰走盤is ok

角大

黃鋒我DLLM

前鋒 走盤 應該ok

係 對家唔入唔識入
上場已經嗌足全場

格食格

準備完場

川崎仔影都冇

請福岡黃蜂巴打出黎交待下

3場開晒對家

交待身後事？

D日本狗同泡狗好鍾意盃賽打加時同射12m

好你小小 兩場

針埋5k payme
要追數了
1.3k賣左部ip6s+
求馬仔高手起機

😑個個都bee

榜尾都贏黃蜂我真係DLLM

已經捉到日假路， 你見佢上場踢到識飛姐係今場會西

大雨到...

696針

改左名既？

黃蜂世紀大船

Blacklist 返一頭半個月先

平半真係諗住最少執條屍， 大佬不死雀邊識入波嫁

川崎又點樣啊 我想走盤咋 dllm

av巴

仲要買埋前鋒盤同角大， 真係cls

針埋前鋒我真係冇咩錢剩，屌今日d波係咪痴撚線

川崎正式玩完 最多贏一粒走盤

賤種前鋒 咪撚斷我3x4

屌你老未咁垃圾

同路阿清

走盤都殺

買左角大 jump

前峰入未

買得太正路

不死烏
半主
主-主goal

個名好襯我

今日d cls波比狗賭

睇佢死款都唔諗住贏

又要玩200幾蚊起機 dllm

入未呀前鋒

$2400重新上路
阿德半大❌
北海道❌
Bee❌
前鋒
前鋒半大❌
696

屌你老母

前鋒求走盤 前鋒再輸埋無左2萬

前鋒場係咪協議球

睇住你上神枱..又睇住你跌返落嚟

696攻唔入我都明 三箭加時王
前鋒就

dllm 日本狗韓國狗 好彩有1注阿德保底

收到wind今晚rodrigo會戴帽

前鋒都冇咩可能入到2粒架啦 唉 針梗

前鋒 入未

走盤都好啦

1粒都好呀前鋒

川崎前鋒目前少踢一場，今場勝出有望追近至落後榜首的廣島三箭1分，這個形勢足以成為川崎今場作客奮鬥搶三分的目標。

爭榜首都唔撚出力踢， 屌佢

針到仆街冚家產

湘南比馬真係損人不利己

川崎針到家破人亡

全黑近排咁生性

針撚到啪啪聲

仲夠膽蒲頭

賭注少啲啦 你已經係少數正數既巴打 咪搞到負數

今晚訓身利物浦算

已死
今日全北角細推曬落去

前鋒有角大或者走盤都收貨， 要求已經好低

前鋒求走盤 落左1萬注

前峰爭冠？笑話

走盤或角大

買親前鋒都奶咁款

日假買1皮

我遲早比bee搞到負數

針撚到啪啪聲真係dlm....
2000幾蚊->200幾蚊 真係。。。

前鋒入未啊屌 走盤都好啊

巴打睇黎幾億身家

見到咁多人叫走盤 我就知冚球產

我諗係得我地想佢爭冠， 班球員我諗本身都唔想

OK

5000》 1000
呢2日d波比狗賭

5000>0

我屌你老母696？

Gchi

屌你老母696而加先入

川崎一定贏 信我

696食屎啦dllm
依家先入有撚用

啲上游隊成日撚賭仔

日本仔唔想踢咪撚踢啦

15分鐘四角 戒賭

696真係加時贏 賤種

正賤種696

屌你老冇加時先入
我屌你老冇696死全家就啱架喇

出黎面對現實

爭冠爭升班， 所以買bee 買前鋒
但其實一開始已經錯左， 根本冇人爭冠冇人爭升班 個個都唔想升

屌你老味撚鳩賭仔

同路

有4 角我以後不賭日本波了

前鋒 :-

係 佢地目標係唔降班

所以要買d 就降班球隊。。

得返300幾400蚊，我屌你老味696

有四角戒j日本妹

西

今日個個以為前鋒爭冠 黃鋒爭升班 696正選晉級既時候 佢地就一齊收錢踢假

一齊黎先最重傷
平注都冇用

針晒

俾多3c 以後不賭日本仔

696劇本

入呀前鋒

收錢幫外圍吸晒飛 佢地就雙贏 輸既只有賭仔

加一

入未前鋒

取消關注

前鋒盤都走唔到
你話唔係踢假都唔信

角球話黎就黎
10c

前鋒失分最好 仲學人爭冠

比多3C 來生不做中國人

痴撚線前鋒

比多3C 來世不做中國人

走唔到盤你輸尻埋佢啦 比馬刷角入佢老母

比多3C 來世不做中國狗

穩袋1分又有錢收踢假 何樂而不為

你話係咁攻攻唔入都話呀

真係cls 攻都唔攻下

睇怕協議球 射門次數比上半場高得少少

盤都走唔撚到呀呢鋪
正宗撚鳩賭仔 又冇即場補飛

但又唔見佢輸埋佢架啵 攞1分 你話唔係假邊個信

2場 0比0
假到西咁

屌你696加時先識入

前鋒都幾on9

0:0 今日d波好細

前鋒12m

走盤ok?

炒埋啦 dllm

抽我未

真定假！！！

變c la dui

Miss

12m 如果miss 我拎刀斬燒味

咁又唔好

今晚先

diu...

7-9c 完場

咪炒plz

diu

比多2c

假到西咁 劇本黎

假撚到

真係炒左？

屌你老母 盤都唔比走

嘩屌， 世紀大假球， 仆街死啦， 唔入又唔變角

00了

絕殺救12m都冇角

炒

暈了

比馬gellll

屌你老母假撚到佢， 前鋒食屎啦

一個人黑起上黎 係無止境的

dlllllll'lllllllllllllllllllllllloma

1球都入唔到 讓乜撚

比多3c我比兩隊輪流中出

罰球傳波

前鋒已經唔洗同三箭爭冠了

差兩隻角！！！！！！！！！！！！！！

有冇巴賭女足歐冠

學人爭冠軍 笑死

睇下半場攻都唔攻下就知冇2哂劇本啦

睇死9c完
又中位數角

dllm 696

球12m明顯收左錢

仆街食屎啦前鋒，錢我唔撚要啦，cup鳩前鋒就啱架啦

跪求前鋒輸埋佢

前鋒on9 ? 仲未入

上場買前鋒贏既一尻輸返岀去

前鋒入到一球 我立刻塞波入屎眼

屌你老母 比馬連書包都頂得住

比多兩c我幫哂兩隊含吹啜奶袋底

前鋒輸尻埋佢啦屌

屌你老味垃圾假波

12m都唔入 仲點會入波呀

0:1！

發夢啦

盤都無撚等走

日本波賭佢有鬥心
真係派錢咁派比馬會

事實證明 係信唔過

食撚屎啦仆街前鋒

On9射咁正 人哋龍都唔洗郁

日本波韓國波真係比狗賭

8-9c 完場

11c完派xs max

me

打哂手勢 見唔到？

宜家諗返 見個個叫爆696 bee 同前鋒
就知仆街 咁重飛 莊家實做野

唔駛派啦
擺明9c完

個場大雨到，望住前面都有難度

日假

真係擺明假

真？

入到波未呀

斬啦 屌你老母

原來我買左細
9.5s gel

廢西前風

屌你老味12m 都唔識射

仆街 9c

Blacklist依隊垃圾前鋒

角球又刷到中位數撚尻你班傻仔， 前鋒blacklist

前鋒 真係

9c 00ft

-1c

俾多屍黎

假波到 盤都唔比你走

中位數

9c 00ft 完

衝呀！角球！

一定9c 完啦， 同球12m 一樣， 都係俾假希望

係 10c我去馬會打飛機

最後一擊

0-0 9c ft

入到我立刻跳樓死呀

10c 我係屋企打飛機射去馬會

全開下盤

入到我去樓下接住你

10c我再係馬會吞你啲精

下盤日

笑 明收哂幾

真係9c 完場

約實你！

10c完我比馬會中出

仆你個街
前面兩關 山葉 三箭
最尾死前鋒 條過關咁樣輸少少

前鋒上半場1 角不刷就係為左下半場刷到9c 激撚死你地

不如入一球啦

八場盤
一場平手盤
一場上盤
六場下盤
今晚要9衝下盤了

你4x5算啦

撚樣打假波 比天收....

Me

成班演員

ft 0:0 9c

世界級中位數

當你咁想 你就輸了

日本班仆街仔

兩場0:0
1場1:0
話冇假波有冇人信

戒賭了

好撚灰

正一死㗎仔

今日係下盤日

日本仔D野呃貨幣

得9c
郁親都無好野

假到西咁

玩完全日 仲輸返出去

今晚等大蛇們出水算了

上半場前鋒一角都冇， 唔知做緊乜撚野

今日買親都針

半個鐘停角都去到9C，前段真係唔知做乜鳩

單刀唔入 12m唔入

已經救盡，頭先好多餐屎有角都叫唔到

RIP

上2場仲要咁正氣

我dllm前鋒，我要你地全隊球員老母比連登仔中出死!!!!!!!!!!!!!!!!!!

12m 唔入真係

等我仲以為可以走盤

輸光了.jpg

單刀個下救完中柱 連角都刷唔到

前鋒無冠抵撚死

針哂 日假真係好難賭 今既德國波會唔會又係咁

諗完想買嘅心水，再真買返對家
係咪會走得更遠?

696加時輕鬆2球 dllm

屌你2：0
696又撚賭仔

明撚鳩賭仔

696易到!

賤種696夠膽死加時入兩粒

一合埋眼就見到成班前鋒同黃蜂球員指住我黎笑

單頭馬賽收息

696呢

不眠夜

見到佢企係12 點望住我笑一笑跟住先射

12 碼點*

手足買馬啦

得$8

買馬針得重快

前鋒同廢車搞到jump左2k
今晚有無補血水

想要阿狗 rb 半大

今日好多人針

IFC 就快冇位跳 D屍體疊到上黎天台咁濟

睇啱呢幾場
森林 [0/-0.5]
畢爾包 [0/-0.5]
慕遜加柏 [-0.5/-1]
西維爾 [+0.5/+1]
屈福特 [+1/+1.5]
緬恩斯 [0]

諗緊揀邊3場串

前鋒快D比多一C我

廢車入多粒一世球迷

西維有伏 之後平手盤主場嬴鳩埋皇馬 好撚記果場輸撚左5皮 依加受半一太著數

Bee 反cup

比前鋒搞到戶口得返$1.2

華西

今晚 allin利算

覺得開得有啲離譜
近三季皇狗作客西維爾未贏過都仲敢讓半一

華西對家？

狗會cashed

我好撚記得果場 我老婆拉撚住我叫我買西維爾 話件波衫好睇
事後無聽佢講5皮轟左落皇馬 去少左次旅行 佢成個禮拜唔撚洗碗

呢場不了，兩隊都閪閪地

不聽老婆言

兩隊阿狗大波食撚滑

怕老婆會發達

今晚馬賽同祖記點睇

祖記又要鍊90分鍾春袋

好過輸錢

今晚問下角球巴巴打你老婆買邊隊

即場再買佢贏仲高水過買盤

今日d日韓波

佢話買車仔 聽講有個咩杜奧巴好勁

閪維爾主場對真馬戰績唔差 最近士氣咁高 坐和望勝

祖狗讓兩球 不了

GUN！

咁嘅戰績 仲受讓半一

利華點睇??
比bee 針到頸血

但上次作客都有2球
輸得多都唔係好識賭波了

對家上場先贏咗羅馬
(雖然今季羅馬都真係好閪 )

羅馬今季咁柒

我估同尋晚獌個盤一樣姐 個個都以為獌sure win咁

羅馬今晚對升班馬都贏唔到
死撚左佢啦

照計往績就真心抵買嘅

歐洲四大西隊
華西 羅馬 阿特 屎浩克

雷根斯堡上場炒鳩bugar 今場買硬佢對家

些路迪

不過見狗會推閪維爾 多咗個心理關卡

摩納哥

慕遜 畢包

所以都係skip

得返最後50蚊 咁樣串掂唔掂

仲有好多未name

島島

唉 一樣得番幾舊想3,4串1 all in算
利同阿記同路

巴塞又係上次個黑哨

場日假針得太多 重傷哂

skip得

1.25就飛左佢 一陣輸呢關 我驚你受唔住打擊

星期三 17 聖保利 (主) 對 柏達邦 (客)
主 @ 2.20
星期三 22 波爾多 (主) 對 里爾 (客)
客 @ 2.95
星期三 28 辛斯華爾 (主) 對 佐加頓斯 (客)
主 @ 2.70
星期三 38 利物浦 (主) 對 車路士 (客)
主 @ 1.75
星期三 39 諾定咸森林 (主) 對 史篤城 (客)
主 @ 2.22
星期三 52 西維爾 (主) 對 皇家馬德里 (客)
主 [+1] @ 2.00 $10

十蚊大法好

熱狗轉左盤

4X5啦

原本呢？

1球/球半

一球盤 下盤又要等睇走盤

靜咗好多 日假韓假大屠殺

1:0

Av巴都針5k

今日朝早殺到下午 d波冇場正氣

係開心仔

殺殺殺殺到電腦大爆炸

大家輸到仆街啦 幾時收皮

馬仔針撚左10k

我針咗
大家有排都唔洗見到我

主客和3串1 利x阿x熱刺 穩唔穩
最後幾百all in

輸死人咩

有排追 俾日韓澳三國圍假
連跑馬地都追住我來屌

熱換多仔會唔會穩陣d

好買唔買買盃賽
咁多波俾你揀揀佢地做乜

咁有冇咩心水推介下

你班仆街輸死未

真係鬼影都唔多隻
召喚Tamaki
賭馬針曬未

成個post啲巴打因為你針晒 仲講風涼話

你隻bee 唔撚掂wo

各位手足今晚仲有機會反底 唔好怕

你都會輸的

馬真係當娛樂

今日無時間入錢 心靈投注中 jump了

今晚呀朗好似唔抵買

讓和抵買

求其要場利華玩下先

2018仲買祖

最後200求水

利物浦

美欺

1230 雷根 半主 上盤
d 飛數賠率好對路

晏就推到上三千
利華x柏德x拉素

今晚咁多波 老閪都避盃賽

唔ALLin or nothing la

我都cashout3k出黎
留400重新上路

馬仔又針番晒 屌奶星求水

屌要追番payme果5k
賣左部6s+ 1300起機
輸左300最尾allin
又比我起到

都係一注姐

我都損失慘重
白賭

我有冇miss左派錢？

又上神枱
我馬仔針2k 有無追數料

又無入錢
今晚啲波好似睇落正氣

賭波真心好過賭畜生

屌
All in 命

福岡黃蜂(鷥翎)出嚟

我次次最後一下allin都無事
我有諗過剩番1000玩波算
不過覺得太少錢
太多場可以玩
孤注一擲馬仔
利申無睇開馬

我就改名咖喇
9月限定
要屌就快

我條女成日話我燈過書包

無睇開都贏
有賭運

Why？

今日又針番3場

我真係無睇過
純粹望下d馬名
你地又晨操又咩利放利追
我完全唔識

冇睇開都識買四連環，av巴真心高手

我無賭馬
唔好你地

好波不如好運
4000上330k已經係證明

之前上google睇過下單t四連四重果啲咩黎囉

屌今朝兩場波推左本金一倍，班畜生又針番落去

係
一年贏我幾年贏嘅錢
我到底幾年賭咗乜

畜生真係好難賭

佢一個月贏左我幾年人工

係咪賭馬仔針曬
而家就又開始賭波都咁靜

畜生真係太多因素，尾二隻神威比仆街馬推到冇晒位，一場針我5k

咁大注

見好即收玩番波算
諗住1230搵兩場2x1

賭畜生有幾多錢都無用撚到你攤攤腰

巴打你返咩
幾年

一齊賭波一齊贏
一齊癲

買左你

今朝羊得多嘛，牙德半客同班畜生又針番10k

你咁好運
跟你買算
1230無心水

我只求呢度4.2k上番10k
找番payme d數同有少少錢用

地盤佬 其實無幾年嘅
我吹大左 sor

柏達邦諗住
好似好撚抽得呢隊波

payme數月頭找 仲有時間

你講一聲就得

哇屌 st paul平手落到平半仲落緊 on99

一年人工都唔止啦
地盤好似好好搵

哇柏達受平半仲狂升緊水
搞乜

我都睇中佢 同對家互抽

平盤2水左右升到依家受平半1.94

老4畜生真係要忍手呀

咁就死啦 做到隻狗咁一年先搵到330k
Av坐係到篤下屌下波一個月就330k

咁淆底點賭
轟落去先羊

依家無晒啦
上得番先再提呢300k啦

我都係個句
100k就夠

盃賽鳩篤半大算
阿狗半大膽

玩波算

20k夠 1k本

留tg

手足買乜，跟親你都羊

利華半客屌唔屌得過

gun

利華柏德

電根 柏達 里昂 雷恩 里爾
再睇睇先

全黑

見到黃鋒個名就

下個月就應該見唔到
如果無其他巴打改

Gun實你

屌你電根變左半一

jump

利定巴

Parma ham+2有無同路

串起

好 起機準備

$10起機
7串1半大

今晚好多波波

利華半大allin

想2*1利華+柏達 穩唔穩

贏左

哇3點森多受讓

696 BEE 前鋒
點避

奧厄角大

咪話唔幫大家
抱開讓球都係2分1嘅心態賭咗好耐
試過連輸5場盤

今日日本波真係痴撚線
完全唔正路

疤3.5有2.25..好似唔多正路

點解個個買ON9平同馬模都大
話曬都前列對決
想要細

頭場細波號

好買唔買 買畜生 蚊注玩都輸幾百 屌你老母

除左山葉全對家
696加時入
前鋒12m miss
阿bee輸比不死鳥

我就話只買BEE
平注3場嘅巴打真係

買波唔買大，千其唔好嗌

好彩過關
唔係針仲多

Av 巴 今晚跟實你

我都慶幸係過關 諗住小注玩下算
點知血本無歸

有無巴打想做愛

我都好驚針番落去

老婆買咩

要記住盃賽的教訓

以前我大細都買易感覺蠃好多
近日跟咗波POST買大不買細嘅風氣反而針多咗

雖然我好燈，但今晚有場100%波

無事啦
最緊要cash out

拖連奴+1派錢？

出面半一退晒盤做半球 狗會仲開半一

想要聖保利，個個發達邦？

未驚過，唔中抽一做我女友

發達100%win

半大算

有冇人要電根

拉素100%

平手落到0.64 開硬架

頭場盃賽有冇人賭

利華半大

記住盃賽的教訓

啱啱落注就1200

杜塞開到咩

比你發現左添

利華讓半一

想要挪盃 馬毛 哈馬b 阿狗半大

唔識答

想要杜塞 柏達 奧厄

想要阿記半細

又黎升班馬受讓 唔識買了

做人正向啲諗好

正氣BALL

簡單直接 買半大

史達1:0

波杜基林特

今晚唔買巴塞唔好話自己識賭波

美斯700場上陣 對榜尾

波杜基林特追和啦屌

半場只會主入多粒

大家一齊羊

1陣德乙殺得仲多

杜塞贏賀芬 和rb同史特加..好似都幾猛料

轟左落聖保利，上呀

波杜基林特上呀

怒射追和

易勝博專撚狗

波杜隻大船又累咗幾多手足

挪狗半大未

今晚殺埋 下兩個月先再見大家

想要杜塞 馬格 柏達 3x1

今晚正氣

Gun

佐加半大
佐加2.5b
特利堡半大
特利堡2.5b
奧厄-1
柏達邦半大
波爾多-1
波爾多2.5b
巴塞

訓先

包爺
我近排燈過你呀

半大同路

唔怪得叫輸包

你叫贏包啦
咁多✅

波杜基林特
GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Lyon讓一球做乜撚野事

咁撚多個書包

挪威半大派錢

柏達邦[0/+0.5]

史達 1-1 波杜基林特

on9.. 呢d波又半大

No

死就死
唔撚理

聖保利

依啲波先易半大

利華古遜[-0.5/-1]
柏達邦[0/+0.5]
拉素[0/-0.5]
里昂[-0.5/-1]
馬賽[-1/-1.5]
畢爾包[0/-0.5]
法蘭克福[+0.5/+1]
利物浦[-0.5/-1]

好多同路

何解

奧斯達辛斯[-1]

史達 波杜基林特

咁多位師兄點睇

利華📌

有無雷根

主W!

利華點豬

希望今晚德國波正氣啦屌

有冇on9平？

呢個禮拜洗唔洗食面包 就睇你喇
史達

Hello傻閪

點先叫正氣
成個德乙都閪

希望我買嘅都正氣啦咁
利華 柏達 馬德 電根

電根1-0

利華0-1

炸 allin利華fg

3連

得我一個？

波po10連

屌你班友

斷

去晒邊

利華半大-2

5 mins 1:0

利狗

死燈閪

雷根刷角未

終於有人

針曬啦 邊有錢賭

入左利華古9.5b

買左利華半客等死

利華比人禁屌

雷根半大只需7分鐘

利華快d比人中出兩球

雷1-1 8分鐘半大

7分鐘雷根半大。。

牙得 同你同路

奧厄 馬德都快手半大

馬德鐘上啊dllm

Gchi
平注跟咗

千揀萬揀

利華被禁吊

利華
柏達
電根
馬德

得囝同書包都要電根 負負得正

利華 聖保利 針定都得...

馬賽會唔會係大船？

史達 到底踢緊咩

正撚咩 比人禁屌緊

利華半大未

半0全0

柏達禁住

馬格上

屌柒你

開波先屌爆左人地個龍

利華比對家屌打到癲

聖保利入未

北愛屌打

仆街 馬堡針

雷2-1
馬0-1

馬德鐘針

2-1

雷根斯堡nba

冇人要雷恩

里昂 拉素不穩

利華學下乙組啦

馬格CUP佢

巴出陣未

3c

雷根繼續入

電根

馬堡反cup是夢嗎

利華下盤點輸

馬德

馬賽 拉素 里昂邊個穩d呢

如夢似幻

雷根快456

馬賽 迪安 雷恩 畢包

電根快入多粒全格

里昂了

利華對你有信心

電根全格

無迪比 費基亞

波杜果場係咪作客入球晉級？

利華玩緊咩

奥厄個場入返球等我有得叫下半大呀

買左聖保利大波串雷根角大

利華同聖保廢到...

有無直播link 我想睇下利華玩緊乜

調撚轉曬開

而家以盤睇就LYON

馬堡dllm又比人射到仆街

利華FG

比人老強緊

疤半大ok?

海登咸輸比漢堡 電根5-0漢堡
阿婆都識買

疤唔出哨牙蘇 上盤唔洗旨意開

哈馬b主其他gel

雷根刷角 聖保利爽手開大

雷恩上

聖保利半和

即爆

柏德先過一關

柏達1-0

馬德唔cup又斷一

屌 爆半和 on9

奥厄 0-1

利華x聖堡上盤可以上天台

好撚邪 勿gel 希望你係反手

哈馬b nba 未

德乙唔理邊隊都好 全部同我入

00:30 32 聖保利 0-1 柏德博恩
GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

利華妹撚到 睇左幾分鐘唔想睇

刷角啦雷根C堡

入多幾粒先穩陣

德乙全部半大

柏達邦[0/+0.5]
奧斯達辛斯[-1]

雷根雷根 刷Cc

奥厄 馬堡半場入爆去

同路想死

屌你咩里爾

屌你老母里爾

里爾咁快針

12角

雷根比個半5黎

聖保利1-1
半大埋

德甲反而未半大 屌

利華起過腳未???

柏達邦又玩野

馬德鐘反cup ok?

聖保利半和 奇蹟收錢

雷根求你刷角

疤冇咬人蘇同艾巴 半大點睇

支持

準備半場2:1

lm

謝謝

馬格CUP佢
其他冰
雷恩上

害怕悲劇重演
我的命中命中

雷根 海登每人刷多4角

下盤日持續

馬格 里爾 cup啦屌你老母

利華即場搞乜

無事發生

2:1

利華針
半場0起腳

yc 1:2 mma?

利華有無起過腳

打架姐

無

買奧厄角大
4分鐘2角
44分都仲係兩角

利華 快入
柏達 快入
電根 456
馬德 反杯

利華踢緊咩....

里昂上

馬德 里爾cup啦屌

雷根 求你半3全10 過關差你

利華呢場有火藥味 啲球員推推撞撞撩打交咁

睡超夾埋一齊入

里昂咁快1:0

唉串中奥厄馬堡半大

屌買里昂好撚過 買乜鳩里爾

2:0啦

2:0

里昂輕鬆到咁...

里昂正氣到咁....

奧斯達辛斯

我利定廢車？

屌 買里昂好過
買乜鬼利華

里爾dllm追和未呀

一針見血

里昂

利華細波繼續妹

有無師兄有 史達Link
我果條死左

左膠

馬賽0-1

馬賽對家

屌你老母馬賽

利華：
比多4角
買唔買到PS4+FIFA19靠你

屌你老母里爾肯入未

里爾cup呀屌你老母

史達快入！

利華可唔可以下半入3粒。。。

馬賽真係狗也不屌

上半零射門

自從上次輸錢 永不買馬賽

收撚左錢

德假真係... 唔入比人入啦好心

靜晒#

挪盃 馬毛半大中

馬賽反cup得2.3

史達班仆街，廿分鐘入兩粒，下半場一球都無

屌 拉素又唔撚出音樂比利 做乜尻

全日贏埋贏埋，一炮過又輸返，真係閪波

利華而家贏都2.38
買咩盤

兩隊係唔係零攻勢？

話我知唔會半大全細

哈馬比

哈馬比狗屌
快手俾人入多粒開半大

On9平

妹緊....

穩如路馬比

23:59 75 史達 2-1 波杜基林特

成日打錯字

史達補射入波

史達！ 要屌架

終於入

03

里昂正氣到

利華 聖保利 出黎入佢老母

馬賽cup啦好嗎？

雷根爆角

12M

波杜基林特絕殺追和啦

里爾妹撚夠未

邊隊12m

哈馬比入未

馬堡 里爾dllm入未

波杜 垃撚圾

緬恩C
慕遜加柏
成篤屎
2.5b

點解利華讓半一0射門

里昂咁撚惡

等佢 半球大啦

求意甲半場俾多1角

2-1你話邊隊12M

差雷恩

大家都有個里字
點解里爾咁撚廢

畜生 閪波波又針曬

11

里昂咪刷

利華1-0

利華 一射

包包半大全大

屌你老母5x1斷利華半客 逼害到咁

頂個個任頂

利華原來冇把握係唔會起腳 入硬先起

馬會阿伯真係無錯
一連角就有入波

開咗

半客

聖保利上

波杜基林特絕殺奇蹟追和打加時啦屌

記錯咗1點開場堆波

利華等左呢個機會成場

波多野半大尼姆半主派100

Lm

好似有啲難 波杜有啲廢

神奇更衣室

杜塞追和馬格反cup
雷恩上！

穩如哈馬比

里爾想點

利華整多粒嘆下

利華 比多球全格
柏達 比多球
電根 比多球全格
馬德 反杯

21 快撚到

屎達細波頂咗咁耐先爆

好撚正氣

屌你老母利華上半做緊咩

5x1斷2了睇黎

波杜基林特上呀!!!!!!!!!!!!!!!!

波杜 我dllm

波杜呢啲波真係俾狗屌 唔應該絕殺個時就會90+分鐘絕殺 應該絕殺個時打死都唔會入

迪安輸波就咪刷

俾多粒我
開埋個盤
好嗎？

馬德 里爾

唔知仲以為拉素受讓 俾人㩒屌咗半場

波杜基林特比史達3殺
屌

廢西

買左馬賽盤 可以點補

拉素都無出音樂比利 唔怪得

哈比完全唔想攻咁，吊你老母

你老死 黃俊上波post未

馬德鐘1-1 杯佢老母

車仔個陣 all in利記了

波杜絕和真係可以榴槤連皮食

佢死撚左啦

有無人有 波杜直播link

利華

杜塞我屌

嘩屌！！！利華正氣

我明明想訓醒晒

屌你利華下半13分鐘2粒 上半食屎嚟

杜塞爾多夫追和
馬格杯

利華要半0全3 ？上半場係度做緊乜

大佬 半一買上盤又死
買下盤又死
點玩呀

利華上半場又揸流灘

馬德鐘杯

今日有無人買巴塞

馬德cup左 到垃圾杜斷

好波啊屌 精神晒

垃圾哈馬比[black] [/black]

馬德鐘

杜塞和唔到嘅馬格輸埋佢

頂到尾

屌你老母尼母12m都唔識入

聖保利 上呀屌

利記唔出沙拿廢明?

馬德nba

杜伊NBA

馬德2-2

4分鐘入3球波

3分鐘3球

Cls 又nba

有冇人買疤

一早買左

疤 包 禾夫 串左

又唔撚見波杜入 屌

屌你老母利華

半主開唔出 下半456

半客開唔出

利華 頂實
柏達 比多球
電根 比多球全格
馬德 杯上杯

1001